[PS4] Monster Hunter World [123] 大型更新笑死人

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

頭香

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

成隻豬咁

信唔過自己對眼,結果隻隻黑角都要打,然後全部得個吉

石巴 上個post我條魚係細金
sor 得二人任

係咪似大隻雌火

唔緊要…呢啲野都講緣份

龍晶閪任-1

hkgiosx 係邊個
我地睇only
你一齊睇？

有無房code...

me code?

所以教你數步數

你可以參考返

有冇圖

腳臭

條片好長,我唔知你係指邊個山丘,不過入面嗰隻係好大眼,我有拎黎做對比

頭十二秒果幾步就係架啦
條友懶得剪

貓貓入鏡

隻岩賊係咪好細

有冇人又斷線？

細唔識睇

原來1001左 等我仲on99咁諗點解無人留言
btw 頭香

有無大細場

打左一晚機番黎就新post

你打唔打奇撚

你睇下雌火有冇出大銀

差19金留名

打 code?

細要咁細

等我望埋隻怪先

見到post個名就想屌

冇呀，可能我本身都有大銀

想睇埋蒼火

隻雌火好大 我數埋步數 差半步大金

我再去數步

我大細都冇，有就打埋

嚟打雌火 肯定大金

3DCjucJ7JZrm

wait

我冇哂屎彈
一陣有其他嘢飛過嚟就幫我射走佢

我睇下有冇金先

仲有冇位？

好多

入唔到既

你入我集會ok? 我個網怪怪地

梳

發生咩事

毒撚死左

同埋下次盡量等隻嘢行去平地先瞓佢

疑似閪馬大金

唔緊要 條魚都應該冇乜機

收到

打完再開多次任
睇下係咪細金 唔該

有人入到 我一陣出嚟

夠唔夠細

last一場了

ok喎 .edward巴 go

你地識唔識睇細岩 我大細都缺

gogogo

有冇多個位

你地開緊團？我缺細魚大岩

有3個

求曲

新手
我想知點我hr15打完冥燈龍佢直接升我去hr29?
個個都係咁？但我見有人hr25嘅

7dab

觀察團

我唔介意呀，我開到冇任咁濟

而家龍結晶入邊，除左爆鎚之外其他我都識睇了

仲有冇

coming f字頭銃槍

Coming

你卡HR15果陣/之前打得夠多任 夠你升上29

個兩格歷馬任入唔入得？

唔該

差幾張名片 求派卡

咩名

會唔會再有新既大小金活動

f字頭銃槍

我問下呀媽先

街場4金 好滿足
係差啲靚珠

冇金

咁撚大隻數埋步都冇 個網呃鳩我

再開返嗰個任

有
龍晶/瘴氣都有
森林個啲都會出返
睇你等唔等

佛巴你真係好得閒

見你咁肯定，我仲開心咗陣

Re唔re?

冇

我數完步數個下都射咗

有冇？

你地係咪剩執毛？

幅圖…準唔準嫁

咁都冇 我都係攻略網揾

睇你地想唔想打

繼續開閪任先

我以為你地刷大細金

石巴係咪嚟

刷呀

咁重開啦
呢隻差咁多

我懷疑自己搵到青蛙大金

cuming

Cuming

想問青蛙係咩

岩賊

炸胡都照殺

鳥巴你出左嚟再叫我，我改返人數

2人任？

出ed 等緊你

想狗衝

sad 更新大銀但都係大銀

仲有一場喎

有位嗎

4

膚了

same

隻泥魚唔會有金了
隻雌火又變中size

屌去咗隔離post一 陣就miss

細魚

開佢老母？

我再去睇睇

睇腳爭 同人差唔多高可能係

咁大都唔係

咪就係

越嚟越懷疑啲蝗網畀嘅圖嘅可信性

得番10分鐘 駛唔駛直接開佢拖

好，我嚟

我又嚟先

啱啱雌火都係咁 好撚大隻 數埋步都冇金

上個post嘅

望落都差唔多…點解冇

感覺上冇分別
why 睇唔透

好難撞

Sunny巴你想我開普通閪任定歴戰

有無位

你試下合回復藥大/祕藥 1-6是但合一樣
睇下有冇變體形

暫時有

code?

有歷戰一定歷戰
你sl先
可以無限刷

full左 你過黎我集會好無? 4GDPtJezubCy

巴打刷緊咩may I join

下次個人去佢前臂再影黎睇睇

一打閪魚就個個都拎銃槍狂炸

細金

屌你中呀喂，多謝3DMaid巴打

入緊 and save左

弓起

佢龍結晶個地形同隻青蛙個模組都好垃圾
你較一較角度就知其實好難放將爆桶同隻青蛙keep係同一水平

四把銃

我見到齊人個下真係笑出聲

我諗嚟諗去，始終都係拎銃炸佢最好

咁我可以安心訓覺

炸爆隻閪魚

我覺得盾斧都唔錯

蒼火大金 3Wmn4TevyKbv

啲歷戰開哂喇

今日幾金收獲

仲有冇多感嘆號閪任？定我開？

紅劍前要出紅盾…出紅盾前要儲樽…儲樽果陣係咁彈刀

牙鴨你咁得閒打蒼火嘅
但牙達唔係到

盾斧前置太多

coming

我同fd蟲棍試刀

-6出咗，度咗尾

想過但開左任

你開啦

好玩呀蟲棍 但今集飛天得個樣

過喇
你sl咗嘛

-2 啱啱啲人去左邊

3Wmn4TevyKbv去左呢到執大金倉火

都係主打地戰算

7dab好空喎…

有fd仲未棄驚真好

喂sor度完尾明明露出半個龜頭都冇

冇計錯係4、5隻

真係要多謝咁多位巴打

翻緊黎

台仔fd嚟，佢地得閒先玩返

4GDPtJezubCy
疑似火龍大金

人緣鴨

蟲棍客製咩好？比d意見

冇人打我reset

有大金了 要小金

我地淨係睇魚
爆鱗唔識睇

quit係重置定回據點

爆鱗缺細

應該都係攻/會心

可以睇下嘅
睇下腳爭係咪矮過人囉
係就有殺錯冇放過

就會心啦

Sor 唔識玩 太刀以外武器

貓好正常
唔洗SOR

爆鱗細金

套裝一電就死

頭先果隻算細
唔洗走
KEEP住係營地開

落3粒耐雷珠

我見你走咗 跟住走

同埋你太刀一打唔中頭彈刀好易死
睇下有冇心眼
或者轉武好好多

下
我揀留番營地喎

入到去唔見你

口喺膝頭？

我開任你入唔入到？

我開咗

咁分開睇
你差大定細

我差大

我差細

我好似有細 你come唔come

有無人要細鎚爆

黎緊

試下搵啲2人閪任打

食緊藥撞死埋

訓左隻架兩佢不如

我連條龍都未見到

啱啱咪兩人閪任

我頭先瞓完都分唔到
冇嘢比較太難睇

This

耐熱衣擋唔擋到爆鱗..

今日冇任何大細金進帳,唔想訓住

似細青蛙，但有可能詐糊，都唔知幅對比圖信唔信得過

唔理 狗衝先

更新細金

今晚0金

隻蒼火望落幾細隻

你隻貓都幾

有訓練過架

訓練過都咁

我同你打埋呢幾個歷戰就訓

好撚煩

訓了唔打住

一係淨係開魚閪任算
你load返下次再打

我都訓了
巴打加油

Sor我訓喇 聽朝仲要踢波

我啲頭髮呀

今晚咁早

有冇人記得歷古會唔會出其他普通龍

屌，幅圖流嘅

頭先果個位太窄好難打
引佢去到闊D既場易打好多

返早

有冇金？

都係冇金

再開

你指同場定出調查任？

唔是射波咩

同場
想開歷古鋼刷魚

有冇大細金團

又想小圈子

7dab有冇團可以跟?

識唔識睇魚，識我開歷戰比你刷

巴打 你誤會啦 係想杯佢

識呀
唔會射你歷戰咩 我唔想打佢

原來無哂 得返歷戰蒼火+普通魚

你冇所謂射歷戰就開喇
如果係4格就不了 廢事你肉赤

獨自打火龍

咁我開啦 好閒姐

今日咁夜先上水 幫佢地打齊大細金

唔會出，古龍最大，有古龍=0生物咁濟

訓著左

我佛慈悲

如果唔係你走，我跟住走

朝早自己出大金泥魚

我係冇野做走去打

睇你啦，我就幫你刷

疑似細金火魚
佛爺個場
有冇人要

我睇有冇人要咋

已quit 睇嚟冇人要

我試下營地開睇下會唔會跳大

我刷

我地睇only
有叫埋你

跳左話我知 我要大

我全都要

訓未

啱啱細你又唔入

未呀

打緊其他

牙象 我瞓lu

1more

有機大金
火魚

轉個彎到

wait me!code係咩話

留個位

15分鐘2貓會唔會易出d

好似條件愈差愈易出

2人任更佳

救命 點先會出大細金

開咗

到底係我打錯定點 點解我永遠都入唔到7dabWWvAZGmu

你問我，我問邊個

番左基地既話
好似分開刷
睇得快D

15分鐘任 驚唔夠快打

你睇左先
最多食晒D加攻野打既姐

中型偏細

又大銀
我今日打咗幾多條大銀閪魚呀

即係無啦

個人高過佢後腳膝頭先有機

已經差唔多

等我睇，今次

我連最大更新都冇

有大金

幫我打ok?

我呢張488
差幾CM有細金

點解你咁快去到，有咩秘道

一營後面跳落去？

camp1 個洞跳落去
hr300

眠都慳返

咁快知 我都分唔到
觀察眼

白金玩家嘅實力

佢游水果陣已經想走

訓

真心覺得火魚仲難出過黑角

屌 唔夠時間打

竟然

岩岩果隻

大金

原來差咁多
我唔敢話識睇了

單人用太刀打仲快 用槍晒咗5分鐘

分開洗？

我洗哂d任就瞓，希望中大金

me2

龍晶差大青蛙

原來我張圖大金係最細大金

早抖牙鴨

一定會出

垃圾眼

聽日真係打鬥技

我聽日唔打機啦 去到下個禮拜3先打

洗緊

Join火龍

walking哥我睇魚咋喎

我睇完唔啱你自己打

我去睇下隻火龍大唔大先

龍晶攞爆G度青蛙真係好唔準…塊地成日都凸起

我之前睇係睇前腳同尾

agger

大蛙點睇

我而家靠佢食石仔嗰陣,條尾D碎石睇緊

尾就好似話睇行去後腳個到
睇條尾係咪同自己一樣高
但我覺得仲難

唔記得。。果陣我都係睇youtube學 目測，睇下搵唔搵得返

點睇
@佛爺 @石仔

之前冇打活動
頭先數一數
差29金
都係瞓先 再見各位

yes?

有

似，去馬

不過下次最好水平影

睇落似最大金2246.55

咦，我張相又係2246.55

冇
唉

其實魚鳍測得唔得架

懷疑人生

得…但睇你擺爆彈個位…

我放得唔好？
要點放

不過聽講有人話你模組係金但係有機會出銀
同樣道理調轉 銀模組出金
真定假

我張相係個人貼到埋條魚實一實果陣放嘅…

近白旗個到貼埋去？

係，貼到實

最梗要係多圖多角度分析啦
岩岩果張差好多

出左青蛙大…

可以瞓了

典跟牙石

你都白金左啦

點睇

我都瞓先

我都係擺爆G鳩估，見到似就斬

原本估係大銀…塊地唔平

其實呢張幾好睇 佢同條魚距離唔夠5步 但成個畫面都睇唔哂成條魚
再加埋爆桶g位 應該可以一擊即中
前提要有咁大

我起身你地都未訓

佢地癲嫁嘛

呢個係咩size嘅大金

真...班友無性 唔識訓

我瞓喇

第2大金 2228

到我開機刷

聽日搞掂埋佢

我刷咗成晚都冇

似似地馬仔大金
有冇人黎？

幾多人嫁？

2人任

過任剩番5分鐘係就快手
我已經打到佢訓教

大細金我唔啱，留畀其他人。

我嚟緊

完左啦

大銀

有無金

已經高過頭仲有D空位都大銀

個系統時不時都要撚下啲玩家

牙jer起身未

有咩幫到你

打雞未

打啦 琴日有人話hr高過我 我要急起直追 打撚哂全驚啲馬佢

食埋煙開

達子依家幾點訓

快D999啦仲講

岩岩諗起象清就見到你

7dab係唔係收左皮了

咁掛住我

諗起應該得你活動緊 其他人應該未醒／返工

玩埋今日我都收皮一個禮拜

想食白果就入啦

11點呀 正常作息

我都要玩少d 好撚多野做

以為你仲係通宵mode緊

不了 會死

個更新廢到

冇人黎果次就中
終於打齊晒

ok鳥

x2

PlatinumPen

沒有期望就沒有失望

便秘式更新

打夠50場鬥技先係

搵搔鳥開刀 Easy

佢咁搞法真係預左出新作

睇下訓醒有冇人打
而家有D眼訓

都預左啦
所有龍要畫過
一隻龍都搞3個月先出到
即係冇番半年以上都出唔到其他龍
擺到明capcom自己都估唔到咁大工程

好在有5條命

好彩係三貓任

獎品係一粒火炎珠

墊墊下墊左去電到

笑死我

開發左3年
冇理由自己都估唔到咁大工程既
應該就係一早燒哂d budget落地圖到冇錢搞其他怪/gameplay
所以快手推隻game出來等你地玩左先
咁佢有資金咪可以再繼續開發dlc

鎚英雄石

打到我幾緊張 貓左兩次我以為無得再貓 攪到我好驚

達子我返去整把刀同鎚仔先

屌 點解我啲4格歷古唔撚見曬既

係咪無登記咋

唉丫唔夠歷古既寶玉

係無曬 可以del左有兩三版

奶閪

要大量 好多武器又要用玉造又要用玉容製

打玉囉 陪你

陪你打埋隻西馬先

今日淨係打馬 打到有大馬為止

hr49 歷戰麒麟。。。sos 10 次啲人係咁死。 玩絕對防禦流長槍，食傷都唔得。

點解佛仔用大劍打得贏

要唔要幫手 我地都打緊

挽拔刀術呀

過嚟一齊打？

岩岩真係變撚左拔刀術咁

2入球1助攻
本球皇歸位

hr100任執毛咩效果

應該都同調查任一樣？

但好似要打死左鋼龍同炎王先會出juno

而家一個歷古任都無

有機會真係要刷下hr100任打返堆玉返黎

同埋每隻怪嘅實時演算同舊作差太遠
怪同場景，其他怪，人嘅互動做都做死
有人話可以移植去switch剩係呢樣都玩死佢

3分鐘執13個2星危險歷戰痕跡又幾梳乎

係咪冇更新

有啊 但都可以話無既

點執到咁多

係咪得條龍 同改武器啲數值
等到幾號出 定出咗

新武器好似幾型

都係而家痕跡放題果個任
上網搵左路線睇

大鎚真係好撚好玩

攪到我都想執少少5格返去玩下

唔計我個死0死

有得唔計？

（一隻）大型（魔物）更新 姐 嚇我唔到既

為左救你牙ching

真係好想整屍套鎚

22號

有冇野打
我有5場3格鋼龍

原來指住我黎笑可以救我😭

😂😂😂

上面係咪有巴打要過49其撚

成個更新除左條黃瓜之外全部都可以hotfix搞掂
大型更新

去打玉

你依家仲有邊隻大細金未有

馬大 蒼火大 狗狗大 bone大細

左邊10個，火龍竇2個，跳落嚟2個

你打玉先 我有啲肚痛。。

佢有個火龍鱗係個好liu lung既位我唔想去

我無屍套普通任 。。唉我on9全部8星都係juno

我有 等我陣

咁都細

差唔多架喇 細金入面最大果隻黎

come

1貓

多金格 普通既都有

一場就得左

蠻惡弓負會心 火龍兩件好難發揮到

我刷大細金之外既野不嬲好收獲

我淨係打馬仔先用 馬仔射頭容易中弱點 屍套／其他龍無得咁近射好多時唔係全部箭中哂

貴人

前幾日見有位巴打開USJ任
請問佢仲會唔會再開嫁

但唔知用咩裝勁 亂用下先

大鎚唔係都係角龍最勁咩

佢出現左一晚 跟住就冇見過佢了

果晚見到我地餓狗搶屎咁款怕左我地

佢自己個fd由頭到尾都入唔到

其實應該都係 咩武器都係角龍咁濟 無擊同高base dam真係屈哂機

弓用屬性,順手D,

我臨尾入到去打幾場整到猫裝整唔到太刀
不過都多謝果位把打

達子入唔入黎試下大馬？

好呀 原來你打緊了

無人玩了 個個都棄哂驚

幾點牙

隻野係唔係差少少

yes 應該大銀

又見到隻蒼火細金 有無人要

我想要

球哥依家打緊咩

很想要，而家開機好似入唔切

見無人應走左了 sor

跟人打街場歷戰

唔緊要啦 我一直未有大蒼火都好有信心會見到好撚多細金

有冇野打 自己打好悶

standby定先

睇你想唔想一齊打馬仔

全部蒼火都發育不良

我驚雷9你地炸

不過其他依家我都係睇緊size only 晏d可能會想打下歷古／hr100

刷住寶玉先 轉頭食個早餐

有咩寶玉刷

有咩好刷

貌似有大馬 但啲人話要46步先係 我數到47步幾
達巴要唔要試試佢

好呀 code?

有疑似細蒼

如無意外同一個集會吧 メイロセ

牙jer打緊咩

鋼龍C套

幫你睇緊馬仔

我都好缺呢兩粒

想問下其實會心率唔高上超會心係咪冇乜意義

陣間刷？

垃圾驚

Keep到90%會心率 先值得用超會心

隻蒼火真係細金咗

係 但只要超語50％會心 超會心個effect已經等同／超過會心
同攻擊珠比較就要91％會心以上 超會心3先會勁過攻7 不過正路唔會咁樣出

都得 幫達子睇多陣馬仔先

# 好吧

你地點刷大細金
瘋狂開調查任? 定係學巴哈咁睇完一次體型 然後又再調合道具咁樣

點先知自己有打過邊個特殊鬥技場？
仲係藍色 唔知漏左咩未打

幾時幫我睇森林大細金

你試下去街場search下個d 龍睇下有無人放個鬥技場出黎你係未clear

等佢loop啦不如 佢會再出真係唔值得哂時間去刷 人地個活動半日已經打齊哂5隻大細

炸
btw thx

我仲差十三隻左右 仲未捉pkm

捉左pkm先 整埋食材任出黎先捉會好d

見無乜人玩我都係讀陣書先

go la 晏啲先挽

但超3 珠位少d

準備各種閪任 (15分鐘, 1貓, 2人等之類)
搵對照圖睇
有好多
自從發現左乜都唔做直接番營 再開同一個任都會變體型 我就冇合過道具
就咁重開同一個 岩心水就開片

等下做lab

蒼火歷戰試唔試

miss左

無晒閪任用S/L大法?

可以
我自己係出去睇size果陣執多啲腳印算

媽 終於得左啦屌你老母
刷左第6日

係講緊面版個會心率定計埋技能

其實通常都攻4弱特3超會心3咁出 當然睇埋你把武器有無會心

計埋技能呀

熱烈祝賀

還有很長的道路

好快攪店

要學車冇得玩

達子差咩

有人想打歷戰我join
Or我開都得

我都想學 但係我頂唔順個陣氣油味 坐親車都想嘔

你地呢家係邊個集會所？

我教你啦

除左地鐡之外其他都頂唔順

大馬 狗仔大 大細bone

除咗入油幾時會成車油味呀

好撚

我有fd中六考完12牌出左架貨van而家廿幾k一個月

咁快

其實好好聞

咩貓裝嚟

痴線佬

你唔明嫁啦 一落車成肚氣頂住嘔又嘔唔到 坐巴士遇著架岩岩抹完車既真係要提早落車

同埋其實係架車都幾free 聽下早霸王 食個早餐

我都係一夠秤即排 甩左p大半年都冇咩機會揸車

其實我都覺得幾好聞

你地係咪長期鼻塞

[PS4] Monster Hunter World [122] 肯講返芒亨野未

我連P都唔洗掛

褲2袋

輕弩真係邪教黎
不過唔識打角龍，要用番大劍
大劍就唔識打溶岩魚同爆鱗

點解邪教

講車講鼻塞都好過講大細金
#最緊要講返芒亨

大劍爆鱗ok喎

有無巴打用手機REMOTE PLAY 玩？

搵唔到最Update 嘅APK ，想係公司打PS4.

本身都想叫屋企出架貨van比我 最後買左架七人車

父幹

夠鐘走了

我屋企人得我呀哥

再見了

原來係破碎家庭 對唔住

恐暴龍呢

骨鎚龍睇大細粒圓點好搞笑

幫我含緊撚

有無人play

ching識玩

play wt

你話si

好悶有冇人9up

有冇滅盡15分鐘0貓 刷緊佢既大金

打咩

唔洗特登講0貓出黎

Play wt 7 I join anyway

驚你死

出個999貓任都會比我死哂

更新得一條龍?

咪玩啦 你咁勁

想問下你地刷大細金係淨係開曆戰閪任?
定係普通調查閪任都會用到?

both都得嫁

仲yau mo人play？

我我我 乜都打

我呢d廢柴實打唔到, 0貓真係太勁

我打一陣

4格屍套

3sHDjE3FcRpZ

突然又有code

你開左場我地過黎

btw你有無入小隊

刷蒼藍星？

其實只係想打堆yuk返黎

睇下效果好唔好 唔好就打返調查

ok 打2場完 然後落街食飯

無呀 你加我入？

-2

入左啦

好 等多2分鐘 無人入就開波

慢慢

okok

我以為你係chiuyu

返緊工

Play 有咩打

我係V巴

多謝先

邊位係chiuyu

我先係

我

唔好咁啦你地

原來任務報酬得咁少 咁唔打呢個了

好多經 牙jer係咪成日偷玩呢個

仲有冇位

我讓比你 我要出門了

無啵 第2次打

曲係邊度睇

沒有達子我都想去讀書

好撚易用
等22號上修大劍

Coming
點GUN

我45點返

？?？小隊

比佢撞到仆街

點用小隊功能

用肩撞撞返佢轉頭

入集會

咁我都去溫書溫到4 5點好了

通2速射 lock實頭位 次次都係L2即禁R2

入左

好 我落街食飯先

好 88

咁???集會點 有咩打？

我有歷戰3格 打？

咩歷戰？

鋼龍炎王屍套

擴散流ok?

Ok

三格鋼龍

3格鋼龍-2

Yes 不過我剩係攞嚟打爆鱗同麒麟 鳩射斬裂彈太唔好玩

骨鎚大小金點度

一放lunch就見到小圈子吹水

呢到要講芒亨架

芒亨亨芒芒亨芒！亨芒亨？

諗住叫啲仔上黎陪我打mh 之後食佢地

死基佬

恐暴龍22號出？

人地小妹黎

街場細金

邊條

蠻顎

巴打見你琴晚捱夜睇R聯

骨鎚知道點度都冇用 個地下唔平又難睇

尊重女性plz

屌唔怪得我以為係大金,
點知大銀都無

入唔到既 係咪join左小隊先入到

幾時有大細金活動

好悶

屍套歷古 有冇人打

真心一問 拎到大細金會有咩正野
點解全部人都想打到大細金

白金框

遊戲成就而已

打飛機

威

因為唔解成就 就冇野好打 屍套打咗190隻咩都悶

膝頭高話你一個頭位就係大金

集會所冇人

幾多格？

好似得3格

3點左右返到

打囉 順便刷下屍套大細金

14hr上莊

想黎幫隻野r痕

唉唔好提 睇到好sad 又衰後防線on9

轉載：

邊有可能改？ 呢D係樂趣黎。

???集會所

仲未講瘴氣同龍晶map幾時有

又一day

係咪有人打屍套 連打4場

見到隔離po笑左

利伸拿黎share下 你地唔好鬧我

大劍好難玩 新玩 玩左一場 完全唔知自己係到做緊乜

code plz

打 我有3場4格

對唔住 無得解了

幾時先有得熄左個導蟲視向 鋪鋪都比導蟲強姦我視角

玩住一擊脫離先囉

???小隊

咁比你開

好似-1 sos？

嘩 大佬們咁高級既

我溫哂先返

幾點

冇所謂

其實好專心溫半個鐘都溫完 所以我潛多半個鐘先

勁撚到

？？？小隊屍套重有冇位？

突然又多返人打歷古嘅

你地開任 我出面入

-1

即刻出弩r8石

應該係因為尋晚公佈左來緊有大細金活動任
咪唔使而家係咁洗大細囉

睇緊更新改既野, 劍斧開解放有耳塞送咁好既....
雖然4lv好似無用...
利申 盾斧人, 琴日先上HR50, 打左粒無擊珠, 其他野有排刷

其實有活動就預咗㗎喇
冇理由唔出埋淨低個兩個map
睇你等唔等得嘅姐

幾時

我14hr 有冇人帶下我

仲射乜鳩斬裂

hi 番黎玩了 而加刷緊邊隻大細金 我幫下手

大青蛙

點睇? 而加開機刷下

擴3滅佢族算啦

打埋呢場 我繼續大細金地獄喇

都可以 邊個區

本身爭幾隻果d咪打埋
差得多就索性等活動 即係我

我去左？？？

刷緊邊隻

一齊擴3?

加油 希望今日我唔洗食白果

龍晶 瘴谷以外地區

加埋我

齊唔齊人 我捉緊pkm

打歷戰風漂？

ok this差大金

我重有一場15分鐘 0貓

我差黑白雞喎 洗唔洗一齊搵埋先

我一陣join

fabby係咪可以加人入小隊

係咪有前置任 我好似未做

Where are you
What is your name

黑白雞都有前置任既咩

同fabby同一個集會所，v字頭果個

唔知阿 未做過的

邀左

i mean 硬邦邦同軟綿綿 係咪講緊同一樣野

龜背個個

係呀 你係咪都要 分兩邊刷

刷緊條魚

條魚好公廁 捉左3條都無黑雞

條魚你去瘴氣刷可以刷埋黑雞

我依加係咁重置任務

個陣我同你調轉啵

有old news請見諒
岩岩去睇活動時間表 見到22號有個9星50HR既交貨任
另外而家個9星HR30執腳印任聽朝就完啦
想草多啲歷戰任刷大細金/珠既巴打好草多啲貨仔

條魚咩樣

我淨係想要火魚歷戰
青蛙又冇歷戰

鳥巴 一齊挽

大細地獄緊
差兩隻

火魚我執左2版半 先有1個任

條化石魚咩樣

0：46

好撚明顯
大大隻 個樣on99咁
個身有藍光斑點

今晚做埋個眩鳥任整副黑超先

銃槍新手無知一問
講輸出 全彈發射 定 蓄力射擊 勁?
利申:經常同FD 2人打

walking gor係咪打
我地係小隊

打珠 係咪都係打歷古最好？

係

hr30任會好啲 易啲出風化寶石

歷古係順便刷埋英石

hr30多靚珠

出左化石魚

撿hr 30 採集腳毛任係咪出隨機龍既任？

自私食左好多個5格了

我而家去到40HR
請問打咩會易D升HR ?
想快D 上去刷龍脈石客製

各有各好
全彈加埋前置傷害一定係全彈高
但蓄力唔受所以肉質問題 但要配貓炮術先屈

back

yes 所以我廢事執

歷戰任
自己冇就去街場
前提要手快反應快

你打下裝清下自由任都好快升到
不過應該打調查任會易升D

黑雞真係未見過，
白雞都見到3次，魚有6-7條

未洗到火魚大金？
我仲有個4紫 火魚

成日諗緊入唔入去r珠

是常識吧

我想睇算
唔想射你啲4格
打火魚真係好撚煩

我無SET1人係無任歡迎

我立即屌黑雞老母 有無人幫手搵

你召喚白金佛喇

搵緊白雞

岩岩追左CAPCAM個post 發覺主post先係清泉
好多傻仔eq又低又鍾意嘈交

重點係話主post小圈子 邊夠武器post小圈子

有冇黑白雞教學

武器post一係就唔撚理你
一係就係到打飛機自己套裝點勁
真係笑而不語

睇你家山有冇福

其實歷戰30個價值高過歷戰50 如果唔缺英雄石係應該打30

我捉2次都係係森林8營一出轉右
第1次係獎杯 第2次捉係有任要解

出左第4粒 強壁 我想要增彈呀

我有多一粒

今代冇左護石咁個人化既野
其實打輸出 套套裝都大同小異 其餘都係跟武器特性塞番對應技落去
同埋到而家仲有一大堆人未識用配裝器...

Blacked too

歷戰風漂 仲有冇人

一齊搵ok?我都要佢齊食材

玩芒享用配裝器真係基本嚟

我hr140先出 唔緊要

黑雞
我覺得龍結晶地突擊龍身上比較大機會
尤其係魚龍同蒼火龍中間個地圖

白雞其實有前置任
不過個獎杯無
黑白雞我loop 古代森1同隻豬
白雞搵到之後loop 黑雞
瘴氣隻豬同龍晶d細龍都搵到
利申係龍晶細龍到搵到先

黑雞無人權

上一版答左既之後幾版又有人問

jer子有冇歷戰火魚俾我射下

唔識玩擴3 骨鎚都射唔死

最錯都係第1個開武器post既人
不過開口埋口都講小圈子 幾歲呀仲講咩小圈子
岩既咪一齊傾 唔岩咪唔好黎 係咁簡單
仲成個小朋友咁 小圈子小圈子

想整把雙天刀 爭2粒擊龍王同4粒獸龍 有冇巴打可以幫下手/一齊打

其實主post都係而家先叫清泉
初初出果時又係有人係咁問問問
答完又問
唔答又話你圍爐

熔岩係中間分格果個圖？

自己搭唔到嗲咪話你小圈子囉

原來入post屌鬼真係有用sosad

望望先 順便睇下有無臭雞比美欺

點gun

似飛雷大，但我完全冇睇飛雷嘅經驗，有冇人入嚟同我一齊鳩撞

刷左大細金出入左龍結晶果個區咁多次都未見過

係
第一次捉個陣就係個到
之後都有幾次經過見到有

我而加轉屌白雞老母

求救

我未咁早番家

入黎呢邊 3sHDjE3FcRpZ

一人

你係呢個小圈子既大佬你緊係咁貢啦

吓充能斧nerf 到變左屎？

改左，入

要今晚先打到機
仲扮緊工

😂👍🏻

其實點改

options有得改

我options->任務最底果兩行永遠都係灰架喎

有一個岩魚歷戰 岩岩邊個話要唔記得左

巴打 獸龍幣要打08你知架可?

我真係有問必答咁濟 識既我都盡量答 都係想大家討論下mhw

啱啱上上位要砌咩裝 脆皮得制好易死

熔山

成套？

係咪今晚有得整容 忍撚夠男角混裝

可能你要較一人先會出

係 夠你打到去滅盡

咁大隻都冇

原因 易砌易打 上位黎講防算唔差
但係你打滅盡都唔好食佢大技

Alpha?

有無野侵我玩

yes

你有珠就B冇珠就A

白雞含撚死

繼續白雞之旅

但宜家想入街場都冇
琴日想砌熔山重弩冇料
街場又冇人開

我打緊主線

擴散

自由任？

打到去邊 好悶 幫你打下

其實重置任務真係得咩

收到風加強左大劍

搵緊櫻火 啱啱打完蠻惡龍

打到邊 need help?

熔山自由任唔係成日有
隨機出俾你

我冇死應該就S左

見到隻臭雞叫聲得唔得

有機會飛雷細，有機會係詐糊，有冇人莊

搵緊櫻火

俾份patch note你

隻雞分開計？ 定我捉左你就無

分開嫁 我同鴨仔試過同一次探索一齊見到一齊捉到

尋晚角龍全武制霸
搞到依家好想鬥技全武制霸

點聽

大金更新

仲有點分日出日落

哪一隻？

朝早先有架？

爆燐

咁要點先開到？

更新左最細

細銀都冇

捉甲蟲

差一個size就細金

今集冇細銀

隨機 打打下任會出2次比你